就黎自殺都唔掂！救求

背景 詳情我唔講太多啦

我老豆 借左錢 仲要係用信用卡黎借

每個月淨係利息都幾千

已經幫佢還過一次

佢根本冇能力還

依加又黎多一次

搞到老母好傷心

屋企本身已經窮

有咩方法可以令佢借唔到錢

張卡會幫佢cut埋

再有下次真係由得佢去死

本身已經對佢冇乜好感

幫佢還只係唔想家嘈屋閉

Cut左就冇事啦
Btw點樣可以令佢信貸評級差到冇人肯借比佢

破產囉

破產+1

同佢畫清界線，叫佢破產

我就唔信自殺都唔掂(你老豆)

叫佢破產囉

衰爛賭？

4千左右

破產

咁大個人理財都唔識

再借 all in大細，輸就老破，贏就還錢

一借 all in 大期

拖數咪會差，還淨幾蚊話cut咗卡，收佢卡，幾個月後找之後cut